有無人仲記得哈迪斯？

係FB見到先諗起哈迪斯
細個住上水，成日食上水廣場果間
牛仔飯蘑菇飯

你懷念哈迪斯嗎？－#昔日快餐

「香港有什麼美式快餐店？」大家通常都只會想起麥當勞和肯德基，但如果在十多年前問你這個問題，你的腦海應該會浮現出第三個答案－哈迪斯。

適逢四叔李兆基先生榮休，回望他光榮的生涯，對香港人最大的德政除了煤氣「十送一」紅股之外，就是為香港引入了哈迪斯。在1991年，恒基向哈迪斯的美國總公司購入特許經營權，分店一度多達25間。

那時候小編在灣仔讀書，放學後就會到灣仔道的哈迪斯吃下午茶。相比起麥當勞和肯德基，哈迪斯的價錢是稍為貴，但質素上真的是有保證。炸雞炸薯條好吃之餘相對地沒有那麼油膩，麥當勞「期間限定」的炸薯圈在哈迪斯亦是長期供應，當年在香港真的積下了不少粉絲。

可惜到了06年哈迪斯終於撐不下去，租金成本上漲，令經營困難，再加上和美國哈迪斯總公司在經營權的洽談上亦未能達成共識，導致最終全線結業的結果。

事隔十多年，香港人依然沒有完全忘記哈迪斯。每一年的愚人節，網上總會出現有關哈迪斯在香港重開的傳聞，但是往往都要令各位粉絲失望。三年前，曾有網媒去信哈迪斯總公司查詢哈迪斯回歸香港的可能性，而哈迪斯總公司亦有作出回應，表示享受品牌在香港的時光，並指若有合適投資者，不排除會重返香港市場。

若果你和我一樣都有點掛念哈迪斯，有一個你需要知道的事實。

我們都老了。

文：Business Digest

傻閪，成日吹奏呢間gap野，係好食既就唔會執柒左啦
知唔知呢間野最大優點係咩? 就係冇人食，次次去都唔使排隊

以前快餐冇乜邊間要排隊
哈迪斯好撚好食

細個去海港城睇完玩具都會去食

個個口味唔同既，執柒左可以有好多原因，例如管理問題，未必關食物質素事

仲有種味道，叫回憶

Want Wendy’s back

wendy's

會唔會係比mk員工搞衰左 例如KFC

你幾歲呀屌你老母? 吹奏哈迪斯嗰班分分鐘未撚食過

細個係香港食覺得好好食，
早排係外國見到滿心期待去左食點知好難食

你咪未撚食過囉傻鳩 講間餐廳可以講到屌人老母

黑椒雞粒飯

唔關事，事實上嗰個年代M記同KFC無論食物質素同價錢都優勝過佢
成王敗寇，講咁多把撚咩

好耐以前馬鞍山有一間

年年4月1都話回歸架啦

外國所有呢類連鎖快餐店都係又貴又難食

屌香港人有果陣時唔珍惜,無左先黎懷念
當年馬鞍山新港城,哈仔M記拍撚住舖黎開
M記多人到要等位,哈仔長期拍烏蠅
哈仔根本所有食品屌打M記

最記得香甜熱狗同朱古力曲奇
都係食上水嗰間, 好難得人少少坐得舒服, 特別望石湖墟排單人位

哈迪斯既雞 磨姑飯好過KFC好多

仲有fanta提子名

以前好似仲有間jack in the box

三凡市芝堡正

好好食喎..
細個成日求老母帶我去食上水廣場個間
仲記得換左2隻qoo杯
好撚靚..用到依家

Wendy’s >>> 哈迪斯

淨係記得細個得哈迪斯有青蘋果味汽水

以前M記係高質D

薯圈牛仔飯好多款式既熱狗
大家都係垃圾食物 但哈仔味道絕對係比老麥好

怪就怪香港人比老麥調教晒 連漢堡王都做唔撚住

牛仔飯

你講野好撚弱智，唔該慳D

講開就好想食牛仔芝堡....

已經唔記得有咩食 次次去馬鞍山哈迪斯都係去個bb corner玩

細個扭計無錢食，大個有錢食喇，但係佢執撚左

最撚好食

垃圾

行入鋪個浸 濃郁既洋蔥圈味
我到依家都仲記得 好濃烈

唔鐘意咪唔撚好入來討論 ， 嘈乜撚野呀？
真實無聊得制搵野黎嘈？ 係到嘈個幾個真係正傻尻 ,知你品味高喇

咸撚到仆街，細路仔也不屌

年經

係恆基無心攪

以前細個成日去上水大埔馬鞍山
記得上水同馬鞍山果間都有個遊樂場咁既野

肉醬意粉同牛仔芝堡好正

其實就算香港開番都好難食
吹奏得太多期望會太高

細個成日扭阿媽帶我去食西部牛仔飯 飲芬達提子
而家好似冇快餐店有芬達提子飲

就算開番價錢都唔會平,好難同M記平價$25餐鬥

哈迪斯兒童餐好似有雞玩具

冥王哈迪斯

wendy's有

焗薯好正

係

細個住馬鞍山, 屋企人會帶我去新港城食
有個瀡滑梯

btw 依加新港城唔同晒